比 iPhone 更具影響力產品開發中 Tim Cook：Apple 專注發展健康、保健業務

自 Tim Cook 接手 Apple 後，一直有不少人批評 Apple 再也不勇於創新，並指自首次推出 iPhone 後，Apple 好像再沒有為市場帶來震撼性的產品。而 Tim Cook 近日在接受外媒訪問時就指，Apple 目前開發的產品以及研發業務，將為世界帶來比 iPhone 更甚的影響力。

在 Steve Jobs 因癌症離開人世後，Tim Cook 開始接手 Apple，並在 10 年內讓 Apple 的市值從 3,500 億提升至如今的 2 兆美元，上翻將近 6 倍。不過，由於 Steve Jobs 與 Tim Cook 的管理手段大相逕庭，故一直引起不少爭議，更有指沒有 Steve Jobs 的 Apple 已踏入「食老本」階段。

而 Tim Cook 近日就透露，Apple 目前正轉移業務重心，致力在健康和保健領域取得成就，如在 Apple Watch 等產品上加入健康檢測等功能。他相信目前開發的產品在本質以言，影響力將遠超於 iPhone。

Tim Cook 續指，約 40 萬名 Apple watch用戶願意與研究人員共享數據，令其可參與斯坦福大學的研究，以確定 Apple Watch 此類穿戴設備能否識別提示心房纖顫的不規則心律。他相信 Apple 可憑藉既有優勢，在健康領域為大眾帶來更大以及更長遠的影響力。

他強調，Apple 未來會將大眾健康視為最重要的遺產，並利用 AppleFitness + 等新產品和服務實現相關目標。他希望用家在若干年後會認同 Apple 對大眾的健康有重大貢獻，並希望大家了解 Apple 的未來和長期資產並不僅僅在電子行業。

資料來源：BGR

係咪開發共產政權

係咪整安心出行

出ibra其實ok，實變名牌

醒目，增加人類壽命，肯定係最有價值的科技！

可以出個Apple人壽保險 叫Apple care

每年包兩次人為斷手斷腳 每次收取$888服務費

咩話 你爆頭？ 呢個係用家問題 唔包

iCondom

條撚樣成日吹大

icondom, 分析各體位的快感同條女係咪扮高潮

iCondom 會從條女既陰道分泌分析記錄條女既精神狀態，製作性交同意書～

show 唔到出黎威喎

出左就會有人show

辨識度你唔使為Apple擔心啦
AirPods有柄、iPhone有m額同鏡頭可以認
ibra到時個個露bra變潮流

專注奶共

屌你咁賣乜撚電話姐
筆直都拎哂去發展保健產品
轉賣智能血壓計之類囉
難怪電話永無新意
轉做保健產品公司啦

咁就死啦..
iphone 應該越黎越悶

呢D大公司恐佈在你無時無刻俾人track 自己都唔知

手段高過安心出行好多

植入晶片呀？

成熟產品係咁，電腦電視都係咁

iphone 完全改變人類生活
Steve jobs 都走左咁耐你Tim cook出過d 咩？ Apple watch 呀？

屌！

就係apple watch
apple watch一年3000萬隻

如發現有殘餘的非老公精子DNA,
會發出alert及紀錄，以便上庭作為證供

iCondom
安心出精